求黃子華尾場兩連飛

求佢尾場31/7 480或以上嘅價位嘅兩連飛
希望有神蹟